
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : იდეაში შეგვიძლია
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : გვერდში რომ დოკუმენტები ან ვებსაიტები ჩავამატოთ
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : ნავი არტიკლი ჰედერი ფუტერი სექშენი მეინი
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : მოკლედ რელატივი არის ის რაც ზოგადადაა რა ფიქსედი არის რომ სქრლვისას დაყვება მუდმივად აბსოლუტი არის რომ სადაც გინდა იქ გაუშებ და ადგილს "არ იკავებს" და სტიკი არის რომ თავიდან რელატივია და რომ ჩამოსქროლავ ჩამოყვება გვერდს
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : მუშაობით ერთნაირად მუშაობს მაგრამ რემი უფრო პროგნოზირებადია და ზომების შეცვლისას ნაკლები შეცდომები გვხვდება
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : ანუ როცა ცვლილებები მიდის ჯერ ვირტუალურ დომში იცვლება და რეალურად დომს არც კი ეხება. მეხსიერებაში მყოფი დომია იდეაში რა
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : იუს ეფექტი არის რეაქტის ერთ-ერთი ჰუკი რა და ზუსტი მონაცემების მიღებაში გვეხმარება
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : ბიბლიოთეკაა რომელიც სწრაფია პატარაა და სხვადასხვა პრობლემების გადასაჭრელად გამოიყენება
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : ანუ თემაა რომელიც გვეხმარება გვერდები შეიქმნას "ავტომატურად" რაიმე ერთ ტიპზე დაყრდნობით მაგალითად აიდი ან სახელი
--------
10.
Question : "რისთვის გამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : 
--------
